{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_054320",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=12086&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부안나무향기"
    },
    "text": "干潟体験と海水浴、そして全客室でヒノキの森林浴を同時に楽しむことができるペンションです。 夏は海で海水浴が楽しめ、冬は海辺の散歩が楽しめます。 周辺には母港海水浴場が車で4分の距離にあり、高沙浦海水浴場と採石江も車でそれぞれ5分の距離にあります。 入室は4時から可能で、退室は11時までです。 すべての客室は禁煙です。 一部の客室では調理が可能であり、調理に必要な道具や食器類が客室内に備えられています。 ただし、肉類、天ぷら類、魚類は調理できません。 カラオケは有料でご利用いただけます。バーベキュー施設は炭やグリルをレンタルする形でご利用いただけます。 レンタル費用は人数によって異なり、2名基準で5,000ウォン、3~5名基準では20,000ウォンです。 最大人数を超える場合は入室できず、客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理が制限されます。 ペットの出入りは許可されておらず、保護者同伴なしでは未成年者が利用できません。 写真と実際の客室は異なる場合があり、利用施設の紛失や毀損は利用者に責任があります。 客室内では火災の危険物質である火薬や爆竹などは使用できず、火災による責任も利用者にあります。 ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 この情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズンには一部の客室の料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションではどのようなアクティビティが楽しめますか？",
            "answer": "干潟体験や海水浴、ヒノキの森林浴が楽しめます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの周辺にはどのような海水浴場がありますか？",
            "answer": "周辺には母港海水浴場、高沙浦海水浴場、採石江があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの入室・退室時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "入室は16時から可能で、退室は11時までです。"
        },
        {
            "question": "ペンションの客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、すべての客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "客室で料理ができるのですか？",
            "answer": "一部の客室では調理が可能で、調理道具や食器類が備えられています。ただし、肉類、天ぷら類、魚類は調理できません。"
        },
        {
            "question": "カラオケは利用できますか？",
            "answer": "はい、カラオケは有料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューは可能ですか？",
            "answer": "はい、バーベキュー施設は炭やグリルをレンタルする形でご利用いただけます。レンタル費用は人数によって異なります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行ってもいいですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの出入りは許可されておりません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者なしで利用できますか？",
            "answer": "いいえ、未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。"
        },
        {
            "question": "客室の写真と実際の客室は同じですか？",
            "answer": "写真と実際の客室は異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "客室内で火薬や爆竹を使用できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、客室内では火災の危険物質である火薬や爆竹などは使用できません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "オンシーズンには料金が変動することがありますか？",
            "answer": "はい、オンシーズンには一部の客室の料金が変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 431,
        "QA": 469
    }
}